其實popo知唔知駐港解放軍人數多在係警告緊佢地？

以防佢地失控，其實佢地係咪唔知

一家人